今日係四月一號愚人節

有無巴打同我一樣趁住今日同鍾意嘅人表白
衰左又唔會怕尷尬嘅